{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105072",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 말티 무인텔"
    },
    "text": "当宿は計12の客室があり、それぞれ65インチTVと天井型エアコン、LGスタイラー、浴槽が完備されています。 韓国語での案内サポートが可能で、当無人テルに到着した後、043-542-5955までご連絡いただければ客室が割り当てられます。 ただし、未成年者の入室は禁止されています。 ペット同伴の場合、退室措置になることもありますので、ご注意ください。 訪問者のレビューを見ると宿がきれいで静かで、備品施設も満足できる場所と評価されています。 寝具類もふわふわで清潔で、駐車スペースも十分に設けています。 外部と内部ともに高級で独特な施設であり、俗離山法住寺周辺に位置しているため、観光にも良い宿です。 ただし、掃除の調子が悪かったり、不便な点があるレビューも一部あります。 しかし、宿泊施設は非常に満足しており、スタッフも親切に対応してくれることで知られています。 改善が必要な部分がありますが、新築建物としていろいろ便利な点も多いようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は計12の客室があります。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "当宿の客室には65インチTVと天井型エアコン、LGスタイラー、浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、退室措置になることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当宿の周辺はどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当宿は俗離山法住寺周辺に位置しており、観光にも良い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の評価はどうですか？",
            "answer": "宿の評価はきれいで静かで、備品施設も満足できる場所と評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、寝具類もふわふわで清潔で、駐車スペースも十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "宿泊施設は非常に満足しており、スタッフも親切に対応してくれることで知られています。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "一部のレビューによると、掃除の調子が悪かったり、不便な点があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "当宿は新築建物ですか？",
            "answer": "当宿は新築建物で、いろいろな便利な点も多くあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 365
    }
}